よくある質問（FAQ）

Q: Libertyはどのようなデバイスで使えますか？
A: スマートフォン、タブレット、PCなど、ウェブブラウザがあればどのデバイスでも使用できます。PWA対応なので、アプリのようにホーム画面に追加することも可能です。

Q: 音声機能を使うにはどうすればいいですか？
A: 音声入力（STT）は無料で使えます。音声出力（TTS）を使うには、有料ライセンスキーが必要です。

Q: どの言語に対応していますか？
A: 日本語、英語、中国語、韓国語、フランス語、スペイン語など、主要な言語に対応しています。ユーザーのブラウザ設定に応じて自動的に言語を判定します。

Q: 知識Boxに何を入れればいいですか？
A: 会社案内、商品カタログ、FAQ、歴史、製造方法など、AIに答えてほしい内容をPDFやテキストファイルで入れてください。

Q: オフラインでも使えますか？
A: PWAとして動作しますが、AI処理にはインターネット接続が必要です。

Q: 展示会で使用する場合の推奨設定は？
A: iPadやタブレットにアプリをインストールし、音声出力（TTS）有効のライセンスキーでログインすることをお勧めします。60秒の自動リセット機能により、次の来訪者のために画面が自動的にクリアされます。

Q: カスタマイズは可能ですか？
A: はい。動画、ロゴ、色、知識コンテンツなどをカスタマイズできます。詳しくはFOMUSまでお問い合わせください。

Q: データのプライバシーは守られますか？
A: 会話ログはセッション終了後に削除されます。知識Boxのデータは暗号化されて保存されます。
